冰球員們，依家係你哋割席之時！

比班野蠻人咁打法，你個球會仲同佢地道謝，呢啖氣你哋呑得落嗎？

同你哋嘅親共球會割席，同大陸割席！依家就割！

今日唔割，第日上去比賽再比班野蠻人打死埋就唔好怨呀！！